建議admin將全部連登會員都要進行一系列既測試，先可以成為正式既連登仔

眼見啲人成日屌連登多小學雞 又5p點點點
為保連登和平，本人特此建議admin舉行大型既連登面試計劃
所有未成為會員或現有會員必需通過測試才可以成為真 連登仔以及享有會員功能 包括出post 同回post等 否則未能通過測試既人只可以永久成為cd rom
測試過程如下：

-會員身份認證
為免啲人成日話小學雞，mk,中學生上連登
除isp email注冊外
所有連登會員必先交上身份證副本
而証明自己18歲或而上 以及心智成熟

-連登歷史題
啲人成日話新會然，波台巴打又中意撚班會然
為免老屎忽派成日屌班新會然乜都唔識
因此所有連登仔要通過兩登歷史問答環節
大家熟讀兩登歷史 又減少俾人撚既機會
問題將包括過往潮文問答，大事回顧等

-道德測試
啲人成日話班道德撚又話人無人性
為左連登和平 將會設大量心理問答題目
確保其會員有正常心理取向
通過測試後 會員將會被分作
道德撚 無人性 聖人 花生友 四類人
為免道德撚及無人性引起罵戰
此兩類人將會進入不同頻道 不會抵觸

游出公海

會考30分

要交上學歷証明
仲有月薪5k而上 有樓

樓主連以字都唔識打已經冇資格

我寧願你搞啲懲罰機制試下仲好啦

今時今日申請個所謂討論區既會員都要搞呢樣搞個樣 不了

根本Amin 見D人鳩開post 或者鳩回都視而不見，沒有任何警告，大家當然亂搞，尤其波台同時事台